1. Un diagrama UML e implemente en Java la clase Cuenta:
a. Atributo privado de tipo entero llamado id (valor por defecto 0).
b. Atributo privado de tipo double llamado balance (valor por defecto 0).
c. Atributo privado de tipo double llamado tasaDeInteresAnual (valor por
defecto 0). Note que las tasas de interés son porcentuales. Asuma que todas
las cuentas tienen la misma tasa de interés.
d. Atributo privado de tipo Date llamado fechaDeCreacion que almacena la
fecha cuando se crea la cuenta.
e. Un constructor sin argumentos que crea la cuenta por defecto.
f. Un constructor que toma los argumentos de id y un balance para crear una
cuenta con ellos.
g. Los métodos get y set (accessor y mutator) para id , balance y
tasaDeInteresAnual .
h. El método get para acceder a la fechaDeCreacion .
i. Un método llamado obtenerTasaDeInteresMensual() que retorne el
interés mensual.
j. Un método llamado calcularInteresMensual() que retorne el interés
mensual, calculado con la fórmula:
balance * tasaDeInteresAnual.
k. Un método llamado retirarDinero que disminuye una cantidad específica
de dinero de la cuenta.
l. Un método llamado depositarDinero que aumenta una cantidad
específica de dinero a la cuenta.

2. Escriba una clase Main.java que le probar su código:
a. Cree un objeto de tipo Cuenta, con el id 1122 y un balance de 500.000CRC y
un interés anual de 4.5%.
b. Utilice el método depositarDinero para sumar 150.000CRC al balance de
la cuenta.
c. Utilice el método retirarDinero para restar 200.000CRC al balance de la
cuenta.
d. Imprima en consola el balance, el interés mensual y la fecha de cuando se
creó la cuenta.
e. Cree un segundo objeto de tipo cuenta con los datos de su preferencia.
f. Imprima en consola el balance, el interés mensual y la fecha de creación de la
segunda cuenta.

3. A partir de la clase Cuenta cree una nueva clase ATM.java para simular el
funcionamiento de un cajero automático.
a. Cree diez cuentas en un arreglo con los id 0, 1, ……, 9 y el balance inicial de
100.000CRC.
b. A través de la consola el programa le solicita al usuario ingresar un id, si el id
es incorrecto, se le solicita al usuario ingresar nuevamente el id.
c. Una vez el id es aceptado, el menú principal se despliega como en el ejemplo
de corrida. Se puede ingresar la opción 1 para ver el balance actual, la 2 para
retirar dinero, la 3 para depositar dinero y la 4 para salir del menú. Una vez se
haya salido, el programa le solicita al usuario nuevamente ingresar un id, es
decir que una vez que se inicie el programa no se detiene su ejecución por si
sola.